有無邊間租車公司肯租車畀P牌仔

如題

我諗冇保險公司肯做

r fd車揸算啦

有，P牌個時間唔中會租

p 牌都租得不如學牌都去啦

有 上網Search啦

學牌都租得啦 搵cfu租